有冇巴絲聽過呢段rap?好正面

雖然飲咖啡唔係好認同 ...